sun mobile 電話完約，歡迎sales 出招

budget 100蚊左右

想搵個4g 有得打電話台俾老母用
歡迎sales 報價

我Tg: